[有圖］男子伸手落力摷gap 最終噴水

睇見都攰

Finn

噴左好多水

我都嚇左一跳

點會咁架

塊gap好靚

留名

摩牙

仆街中伏

finn